乜都唔好塞，堵死龍和道同入去政總條橋已經夠

立法會個位其實搭天星小輪都可以行到，你塞地鐵同路面交通都冇意思
集中火力全力堵住龍和道同入去政總條橋就夠
btw阻住立法會議員開會係有法律責任，各位巴絲自行研判後果

塞住議員入去嘅，就算唔衝都預俾人拉

會唔會有秘道

有